[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (579)

我先係正統

咁撚慢

曹公

你地兩個都開錯🤣

小學畢業未 開個post都爭

堤格雷斯 場場都唔識入波

唔明點解讓 半一

呢場狂入 入球小算

入左2.5 2/2.5
同埋1.5 small

7.5b all in jor

ok 我曬你冷 7.5s

一入馬會app就開返8.5

1：0

半主

即入

8.5有2倍再入大

gun 左

30000 半大。。。。。。。。

30000個張飛FATFAT

香討條友咁樣收錢

曹操 post名錯左

半大CASHED

半大只需5分鐘